{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484902?place[place_type]=GID&place[gid]=2484902&place[latitude]=36.405175739&place[longitude]=126.4253258982&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바다와솔숲펜션"
    },
    "text": "入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー(炭+グリル)の利用は人数別に料金がかかります。 幼児基準は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 ペットは入室できませんし、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペンション施設としては屋外プール、トランポリンが用意されていますが、状況によっては利用できない場合があります。 駐車は無料で、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数のリクエストの際にはペンション管理人と相談してください。 ペットの入室は指定店舗のみ可能です。 付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があり、予約時間に若干の誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、当施設には送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は人数別に料金がかかります。炭とグリルの利用料金については、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も基準人数に含まれます。追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "施設内にプールやトランポリンはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設として屋外プールとトランポリンを用意しておりますが、状況によっては利用できない場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。追加人数のリクエストの際にはペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 440
    }
}